完成左今日任務25/5......。.。.....。。。。。...((....(

夠唔夠中和一支可樂

屌你老母 你每日飲少啲可樂唔洗行得咁辛苦啦

可以中和N支zero

ZERO呀!!!

我急步行only

B好叻